# ssl_communicate

利用C语言实现一个包含客户端和服务端的通信程序
a. 能同时支持多个客户端连接服务端(多线程); 
b. 客户端能支持手动输入字符; 
c. 客户端在输入字符串后通过sm3摘要算法将该字符串计算成32字节长度的hash值;
 d. 将该hash值通过网络传到服务端，服务端再将接受到的hash值打印出来; 
e. 客户端与服务端间通信需采用ssl协议进行加密处理